不是膠！唯唯是支持我們的！

所有內地明星都要轉發護旗手，唯獨唯唯冇！

佢相片被用來製造反送中文宣，自己都冇去澄清，默默支持我們😭😭但係被內地粉絲鬧

我愛唯唯！